葉劉淑儀，要救火不要撥火

孽瘤熟兒，連平時𠝹開橫額的破壞分子都咁警告你！